●現在みられるバグの内容
FirstStageでAI毛玉がなにもないとこで浮かぶ

猫　
角度のある壁に進むと登っていく
止まった毛玉に進み続けるとごくたまに乗っかる
SecondStageでストーブのホースの末端のところですり抜けが起こり炬燵の中に入る
壁にダイブを繰り返すと上ってしまう

毛玉
角度のある壁に進むと登っていく
ThirdStageでベッドの下に行くとテレポートする
ThirdStageで木がいっぱいあるとこの一定の場所で移動するとめり込んでテレポートする
ThirdStageで本があるとこの穴に入ることができるがすり抜けもできてしまう

AI猫
AI猫が毛玉を捕まえない
AI猫がダイブしてないときに毛玉に触れた際に捕まえた判定に入る
猫の勝ちになる

●解決した内容

猫
ダイブするたびにエラーが吐かれる　→心当たりあり
